請全力宣傳721

琴晚警察政府
喺沙田做咗啲咩 大家有眼睇
文宣一定要將民意谷去21號

記住 人越多越安全！

時間? 地點? 有圖最好

唔好意思，借一借位，
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

港共期待緊死第一個警察或者示威者

push